尋晚發夢見到個女同學，同佢

我中五果陣有個中四低form 妹妹 成日同我地食lunch放學又一齊去唱K 行街。果陣有時都會J 下佢，到佢中五畢業之後都冇聯絡了。

尋晚我發夢成班人食飯，食完飯屌佢揸佢對大波，揸都個波損左流血要搵野幫佢止血。

個樣一般白白淨但好大波
示意圖

樓主係古代人

佢個樣好似梁雪媚，又一樣咁大波